3度被通緝！黃明志發「道歉聲明」預告回馬來西亞自首

黃明志要返馬來西亞啦 又少咗個敢怒敢言為社會發聲又好有才華嘅人

睇真啲
係人地曲線串緊大馬

直到攣

駛乜睇真D
睇鄭重道歉 4個字已經知係曲

抽到乾晒塘

係台灣政治庇護啦